hkbn 11月先完約已經叫我續約

hkbn原先份約 1000M 乜都唔包 $208
求推介新plan

仲有無推介

我都係

11月30先完叫我續
諗緊轉唔轉pccw

我可以介紹翻個為你度身訂造既Plan!!
有咩問題可以隨時搵我
Telegram:pccw_50

168加到178交左cut form
變左148
100mb

越遲簽，會越平價

+1
已經諗住轉和記
但和記又柒HI咁煩...
最仆街係我住GE得佢同和記
柒HI煩...

最壞打算
「手機上網算撚數」

以前俾間野陰過1次當交學費(78$變交168)
第2次係屋企人傻HI簽佢D9野(98$加電話變208)
第3次.......呢次約交開130對上係118,因為和記30MB就CUT得而轉用既新客PLAN,但要我續PLAN就 178,SORRY真係唔多唔少頂唔撚順咁既服務

HKBN服務?
周不時LAG下咁
試過屋企人搬野整到條線,我影9埋用手機上論壇問,叫我搞清楚再講,真係HI你 BYE THANK

3和記...
家居電話死線,約左一星期,尻下尻下到吵左3個星期先有師傅上樓入機房換野

交左cut form$128
但我諗緊轉唔轉做1000m好

好貴呀
送埋啲濕鳩tvb box 我都唔撚睇
咁樣收我238
完左可能又要俾返個盒佢麻膠煩
我純粹要個1000M 上網平平地
pccw又話我果到我100M